你地做乜撚野 個宮城擺明假膠都咁多人上釣

痴撚線 比人撚夠未
人地見個個post都咁熱鬧咁多真心咪玩極唔厭囉
比隻波台狗撚到一棟都無
最撚好笑係連報紙佬都當真

有冇睇過狂人日記？

仆街宮城負皮我